聽日應該完全上唔到連登

大家開定Twitter同Reddit account

舊圖重用

高登

高登之前先比人hack完一定唔可以用

Twitter #linkg?

推

因為全世界都出哂黎，連admin都要出

高登admin出賣過會員資料比啲狗
之前已經有前科，唔可以返高登

其中一個方案